阿根廷新帥親自致電美斯：熱身賽你要踢嗎？

阿根廷《號角報》在最新的報導中指出，未來幾天美斯將是非常忙碌的，一方面他將在甘伯杯的比賽中對陣阿根廷小保加，另一方面，他還面臨國家隊的征召。

阿根廷媒體披露，未來幾天，國家隊臨時教練斯卡洛尼將給美斯打電話，詢問他是否參加9月份的友誼賽。在美斯給出答案後，有關巴塞巨星在國家隊的未來，將獲得明確的信號。

《號角報》指出，對於接下去的友誼賽，阿根廷足協高層認為，美斯可能會表示不參賽，不過未來他不會向國家隊關閉大門。但斯卡洛尼希望美斯9月份就能進國家隊，他知道美斯的存在對國家隊來試試非常重要的，尤其是阿根廷隊將進行深度改革的時候。

斯卡洛尼和美斯會進行一次深度的交流。兩人曾當過隊友，一起參加過2006年世界盃。2018年俄羅斯世界盃，美斯和斯卡洛尼也是一起征戰的，只不過這時斯卡洛尼已經成為了桑保利的助手。

斯卡洛尼是阿根廷臨時教練，但他還是希望能有所作為，他想在國家隊試驗年輕球員，讓他們感受為國家隊踢球的感覺。9月7日，阿根廷將對陣危地馬拉，9月11日將對陣哥倫比亞，而根據合約，球隊的大名單中必須有8名世界盃參賽球員。

勞塔羅·馬天尼斯、伊卡迪、戴巴拿、洛塞爾索、塔戈里亞費科、梅薩、帕文、阿爾瑪尼將獲得機會，而斯卡洛尼還會與美斯、迪馬利亞、阿古路、希古恩交流，等待他們做出決定。而最最重要的，自然是與美斯的交流。

要返工 不了

美沙一個踢撚晒啦 踢撚堆美斯 阿古路個份

斯卡洛尼係邊個黎

打比美沙好過啦

漂亮的鳩斬

史卡朗尼

艾馬做助教？

勞塔羅·馬天尼斯、伊卡迪、戴巴拿、洛塞爾索、塔戈里亞費科、梅薩、帕文、阿爾瑪尼將獲得機會

榜上在名
唔使打比佢喇

阿甲大把人才
夠做啦已經

榜上有名

細路仔要人氹

巴塞幾時買柏方

仲買 買返嚟坐後備？

打埋場友誼賽應該報價

幾時買埋利記主力?

屌我以前叫Saviola
同你係hehe

13

阿根廷足球沒落既主因